{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011253",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "노다지장어"
    },
    "text": "ノダジは京畿道楊平郡西宗面に位置するレストランで、韓国料理と日本料理を組み合わせた美味しい料理を提供しています。 野田市は韓国産ウナギを使用して料理を準備し、お客様の味覚を満足させるために美味しくてボリュームたっぷりの量を提供しています。 食材や調理法には正直さがあり、新鮮で研究された献立を披露します。 レストランは静かで高級な雰囲気を持っており、和食シェフが美味しく清潔な料理を用意しています。 京畿道楊平郡西宗面文湖里に位置するノダジは江南からは40分程度、ソウルからは1時間程度かかるところにあります。 野田市は週末は11:00から21:00まで営業しており、土曜日から金曜日までは毎日営業しています。 メニューは国産の干物·うなぎとうな重、鮭丼、海鮮丼、刺身丼など様々な種類を提供します。 うなぎ焼きなどのメニューは2尾(1kg)98,000ウォン、700g前後78,000ウォンで販売され、うな重は3万8,000ウォンから始まって25,000ウォン、22,000ウォンなど様々な価格で販売されます。うなぎ焼きを食べた方には味噌チゲと卵焼き、ご飯などの追加メニューを提供し、うなぎエキスを購入したい場合は1箱18万ウォンをお支払いください。 休日は火曜日です。 ノダジはテレビ番組2TV生生情報に出演した食堂で、京畿道楊平郡西宗面ムネミキル49-4に位置しています。 野田市は常にお客様の満足のために自負心を持って最上のサービスを提供しようと努力しており、正直で清潔な真心が感じられる飲食店です。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノダジはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノダジは京畿道楊平郡西宗面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノダジではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ノダジでは韓国料理と日本料理を組み合わせた美味しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノダジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ノダジの営業時間は週末は11:00から21:00までで、土曜日から金曜日までは毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "ノダジのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ノダジのメニューには国産の干物、うなぎとうな重、鮭丼、海鮮丼、刺身丼など様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "ノダジのうなぎ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノダジのうなぎ焼きの価格は2尾(1kg)で98,000ウォン、700g前後で78,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノダジの休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ノダジの休日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "ノダジはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ノダジはテレビ番組2TV生生情報に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ノダジの場所はどのくらいの時間かかりますか？",
            "answer": "ノダジの場所は江南からは40分程度、ソウルからは1時間程度かかります。"
        },
        {
            "question": "ノダジではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ノダジでは静かで高級な雰囲気の中、和食シェフが美味しく清潔な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノダジではうなぎエキスを購入することができますか？",
            "answer": "はい、ノダジではうなぎエキスを購入することができます。1箱18万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 418
    }
}